容祖兒黃？

最令人敬佩是容祖兒雖然在內地搵食，仍然堅持寫繁體字

大公文匯之友嚟喎傻仔

佢唔識寫簡體字=/=佢黃

春捲黃

佢督 m 就黃

唔係白帶咩？

不如 調查下香港出生香港讀書既人，有幾多成人識殘體字

春捲金黃

佢唔係堅持, 而係唔識殘體字

根據連登黃色指標，現實唔會有人係黃

97前考公開試好多都識, 果個年代, 係人都想寫快d答卷

仲有m到？ 未收經咩？

97前大部份中學都係英文中學，得中文，中史用中文考就好多人識殘體字；97後大部份中文中學用中文考大部份科既公開試，咪全部人識殘體字

黃到呢

忽黃忽藍

湯怡真係好噁心
假到

入面咁多個最撚醒係陳曉華

講閪咩
佢長期代言嘅醫學美容公司都無人聲討過

唔可以咁比，風氣唔同，果時有q人理正治，個個都諗考試寫快d only, 以前都周街殘體書店，都係貪平過正版，大把人買，反而而家執哂

唔係幫容大媽講說話，只係講事實，以前多香港人識殘體，純粹諗著數，正治冷感，無人理

同祝佢早日收皮一樣

佢d分泌物就黃

微博紅到chisin

棚牙黃？